Вопрос: На какой вопрос не мог получить ответ Гамлет?
ответ: Быть или не быть
Вопрос: На какой башне находятся куранты в Кремле?
ответ: На Спасской
Вопрос: Какое число является чёртовой дюжиной?
ответ: 13 (тринадцать)
Вопрос: Фигура в шахматах, которая ходит только диагонально?
ответ: Слон
Вопрос: В чём измеряется расширение монитора?
ответ: В пикселях
Вопрос: Кто встречает посетителей отеля?
ответ: Швейцар
Вопрос: В каком месяце 28 дней?
ответ: В любом
Вопрос: Сколько лет Марсу?
ответ: не знаю
